[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3904）

Mario 降盤再回飛

唔小心

slow

曼狗好波

馬里奧買大啦 咁旺大

屌你老母連輸兩球無牌12碼仲要頭關

仲特登揀場即場尾關玩補飛

利反而無走地 on9

中間5關叫緊糊？

4:5
痴撚線
利cup到我派300一個
頭十抽一

你覺得邊關會輸

10 意大利甲組聯賽
卡利亞里 v 博洛尼亞 0
博洛尼亞 @ 1.90
足球 讓球
30-10 英格蘭聯賽盃
阿斯頓維拉 0.5 v 狼隊
阿斯頓維拉 @ 1.82
足球 讓球
30-10 西班牙甲組聯賽
皇家貝迪斯 0 / 0.5 v 切爾達
皇家貝迪斯 @ 1.96
足球 讓球
30-10 西班牙甲組聯賽
皇家馬德里 1.5 v 雷加利斯
皇家馬德里 @ 1.93
投注額: 3000.00 可贏金額: 36242.77
--------------------------

皇家貝迪斯 0 / 0.5 v 切爾達
皇家貝迪斯 @ 1.96
足球 讓球
30-10 西班牙甲組聯賽
皇家馬德里 1.5 v 雷加利斯
皇家馬德里 @ 1.93
足球 讓球
30-10 意大利甲組聯賽
祖雲達斯 1.5 / 2 v 熱拿亞
祖雲達斯 @ 1.92
足球 讓球
30-10 意大利甲組聯賽
卡利亞里 v 博洛尼亞 0
博洛尼亞 @ 1.90
足球 讓球
30-10 英格蘭聯賽盃
阿斯頓維拉 0.5 v 狼隊
阿斯頓維拉 @ 1.82
投注額: 2000.00 可贏金額: 48230.74
P312063361286 15:23:46 (香港盤)

生性呀

拉素半場0c

祝羊

懶check ... 問聲姐 Ching

馬利奧由半一到半球到平半
開得出我食屎

準備

見到頭關爆左廢事睇

慘

熱拿亞 rc

Lm

皇馬贏緊識唔識刷角

阿個場差1C

烏甸尼斯 0-2 羅馬 紅左都識入波

多蒙特 0-1 慕遜加柏

0-3

拉素0c

拉素俾多粒啦

比多C黎啊利/阿

羅馬真戰神

屌奶星 多狗又來料

可以入13.5B了

蛆廢到對面紅都俾人屌

原來門興係杜林仔入波

切達爾究竟識唔識入波

唔講以為對面打多個

多無限角

蛆又睇住黎食 狗撚到

布魯日！

多蒙特 1-1 慕遜加柏

I love you3000

AV單邊9角..下埸留意下先

想補多仔ng就入.

馬利奧 針得

應該和姐..

5-5 super

ON9阿狗5-5 屌你老母

5:5

阿10.5s

轉埋平手你自己諗啦

屌補咁耐 又比人追

唔係假波搵邊個信

好好地收工咪算，猁係要入多球

阿狗只求走盤!

車

法馬利卡奧 1-0 基維辛迪

多狗屌你咩 一買C你即反杯

阿狗作客世界級

Fucker mario

多仔係咪場場都要俾人入一粒先再玩反cup

屌 多仔洗唔洗禁快

阿狗喱隊波真係無撚用架

拖連奴爭氣走盤啦

多仔認真左10分鐘就cup左

12m大

烏甸尼斯 0-4 羅馬 戰神卡

羅馬 越紅越勁

蛆狗我屌你全家

Roma戰神？

紅撚埋 痴媽根

屌你老母死阿狗諗住靠你番身 兩分鍾都守唔住

切達爾1-1

貝迪斯 1-1 切爾達

車cup ok?

12m大7

熱拿亞又紅

切達cup埋佢啦

祖狗主勝抵買?

紅撚曬蛆狗都入唔到

球證食鳩埋狼狗全場唯一一隻角 中位數又搞撚掂

今季蛆上盤搞笑

5-5
5-4
呢場波好正

貝迪斯 車仔

賓菲加完美撚狗

意假場場紅

拖連奴走到盤派100

LM

收皮啦

意甲摩西

好撚誇張

祖又紅

祖rc 又有

搵你老母賭系列

60分鐘換岀嚟兩黃一紅

牙朗又輸盤

皇馬 同 蛆
竟然揀左蛆

頭降啦

屌 祖w 皇馬ng 簡左祖...

祖記20場盤贏得5場

難怪咁撚多錢買球星

屌你老母買個荷蘭仔返黎 場場手球 強行下盤

拜仁20場贏6
兩隊上盤死9硬

狙

2:1goal

牙朗goal

賤蛆

紅左先黎cup

仆街蛆 又贏波輸盤

車仔追和啦

美斯叫正氣小小 一出黎就大炒

好波拖連 比人雞姦都幫我中返個3.5b

蛆炸

屌 假希望

羅馬而家先連角想呃人下場買 幾時死

祖12m

輸波輸盤 爽呀

蛆12M

祖12

........

痴線波

屌 最後都係要比蛆贏

牙朗又救世12m

屌你老母都痴線 意甲同法聯開晒大波

入唔入先

...... 悶唔撚悶又贏波輸盤

車仔比返條屍黎得唔得

我朗

2-1gaol

又救世界。。

正賤蛆

今晚都幾撚惡賭 半上半下..

又真係犯規 c朗真係有buff加成

曼聯作客反底

皇馬5th 得嗎

聖達菲聯有同路？

咁撚多大波
朝早應該全細了

賤種皇又淨係爆我1c

Goal!!

GOALLLLLLLLLLL

jovic 都有波入

次次買蛆對家盤都收錢

11c

聖達菲聯串科泰尼沙啦

收米囉

蛆20場盤贏5

聖達菲再收

基維辛迪cup佢

合理 串左科泰尼沙

星期三 51 聖達菲聯(主) 對 獨立隊(客)
客 [0] @ 1.95

落街買個M記食下先 晏D想推競賽會

馬會開三場英聯盃角
三場中位數

神級

馬會真係好勁

基維 追和未

競菜 撚狗隊

係？我好耐無賭 轉頭再望下

艾華爾串彭美拉斯 半和 有冇同路

兩場都買咗對家

racing + benz statium

獨立goal

毒撚隊
goallllll

獨立

屌你好彩小注

空難隊又fg

法馬利卡奧 2-0 基維辛迪

澳門開個咁既盤 我就唔信獨立隊贏到

Mario 易撚度

自己出水 自己就買左輸個D冇買嬴個D

獨立紅咗 針得

屌 買緊聖達即場讓平半 就紅左

咁快紅盤都走唔到啦

重領先緊 驚咩

你睇下埸羅馬...

長追mario盤應該上左樓

Ok 呢場04 ok?

好想睇假波 , 基維試下再追多球

No 2-1 is ok

開到又真係無所謂

利雲✅
閪維❌
貝迪✅
拿波3.5b✅

次次出糧就勁中

聖達菲半場5角大

毒撚12mmmm

獨立12m

半大

笑左

獨立平盤有位可以補聖達菲盤鳥

聖達菲追返3粒

科泰尼沙入左都無用 聖達菲走去輸12

明尼路炒空難隊得唔得

7點nba 木狼受讓6.5

獨立4:0準備

費城76人？

yes

Gun

我條3串1衰係空難隊手

巴假是咪集體賣緊分比空難隊

6軍中

猁又輸盤

同蛆一樣買對家密密食

點解呢幾日唔見咗大岩剛？

明尼路對家真係未輸過

Gel返埋頭準備返工都仲係02 幾時04呀

8點角大？ 廿

查比都入到兩球

屌你老母阿甲

聖達廢到一球都無

wow 5:5 cls

巴西甲nba

明尼cup ok?

屌那星 皇so連大波雲都贏唔到
4x1

屌你老母死阿狗90分鐘走盤

有無大蛇有早水

又有新揮春爐

1. 飛燕諾 +1.5/2 ❌❌❌
2. 奧斯達辛斯 主win ❌❌❌
3. 加柏 -0/0.5
4. 聖圖已燈 主 win ❌❌❌
5. 莫迪 +0.5/1 ❌❌❌
6. 即場加泰Fg ❌❌❌
7. 即場西維爾2NG❌❌❌
8. 拉素 0
9. 華倫西亞 0 ❌❌❌
10. 奧雷布洛 +2 ❌❌❌
11. 偉恩 +0.5/1
12. 艾夫斯堡 0 (初水哥登堡❌)
13. 紅鑽 +0/0.5
14. 漢堡 -0/0.5 ❌❌❌
15. 阿度斯維W ❌❌❌
16. 杜伊斯堡+1 ❌❌❌
17. 阿特拿斯 +0.5/1 ❌❌❌
18. FC岐阜 +0/0.5 ❌❌❌
19. 烏拉爾 -0/0.5❌❌❌
20. 烏法 +0.5/1 ❌❌❌
21. 利暈特 +1/1.5
22. 班菲特 +0/0.5
23. 富明尼斯 +0/0.5
24. 甘美奧 0

Dodo反手

唔係我黎

艾華爾識入波未 三場得你一場得一球

21中5

笑死 利又撚賭仔

明明正手過唔正手

屌你老母死阿狗

仆街睇錯
跟佢對家3x4 try try先

1:2

追和食十舊屎

廿舊，ok?

阿特定多倫多？

唔開點買

珍

阿特

U又然

半一上盤____

都無得買

主場雞黑咗人地張紅牌都輸波

唉 垃圾阿甲 追和未

Toronto fg

尋晚邊個send張圖話跟fs巴追數
跟左拖 比人炒

甘美奧 蒙特雷

果張圖殘體字

一定唔係我

真係佢比

2-2

2:2

假撚到

Dllm 走盤諗住收錢

竟然和到

聖達菲聯 2-2 獨立隊
連個天都想我食屎

2-2！！！

入完即完

假到 即刻完

Toronto fg 快跟！！！

祖記果然改左球風變番角大隊

明尼路goallllll

又絕殺

保住條3x1 5x1靠個濕鳩絕殺

重心？

🐲morning
啊特big c？

唔係盤中咩？

今季追佢同阿角

屌你老母炸

屌那星 紅左都比人入到

聖達菲 即場半一

大波定大角

過撚左幾分鐘先話炸
俾你老母隻狗賭啦

我當贏左

又miss 12m 又吹走
明尼呢場唔比開大

唔係自從有C朗之後已經係咩

又遲開

比卡超好過啦c
美職季後賽好煩
仲要阿特打中間唔刷c咁滯

老友 唔多掂喎

佢12碼完我先上船

半場再補木狼受讓

睇番尋晚都好多角大
華西都俾西維又控成得 7角
拿坡唔知係咪傷翼定咩 又角細

食左十舊屎應該會旺d 競賽會[0/-0.5]

諗到100% anyone wanna know?

班菲特100%

競賽串華斯高 中左先啦

你睇番

9月14
係10月角大先穩定

屌禁唔切!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母俾粒先...下次唔撚買巴閪甲

on9馬會做咩唔比人買 球探寫820先開波

all in 阿特蘭大聯
有普巴

踢左2分鐘

艾華爾依隊垃圾

亞特蘭大聯 1-0 多倫多FC

中

中風

講緊阿甲

秒goal

阿特GOAL

....唔撚係呀

收錢先

就咁一個直線 on9

下球買咩？

阿特易撚到

阿特ng

角大？

角細100%了

thx my fd

派我

10.5s?

勁中

bogo大

艾華爾 1-3 科泰尼沙

try

阿拉戈

群講？

3.5b allin

pm

其實都唔使問
都知佢買咩

刷三格

12m

呀特12 碼

呀特12m...

阿特易到

ng easy cashed,3.5b gel 定

阿特中路真係好撚勁

有無人跟我對家

missed lol

Missed

missed

阿特贏硬 睇贏幾多
miss 12m都贏啦

甘美奧半大全大點睇

....

8.5 b or s ?

3.5s

好彩冇gel半大 當我唔岩 快手多球

木狼輸緊23分

唔順就咪gel啦

依家上返6千，依場心靈無落注就開始燈

唔好咁 呢場半場3球

主客叫糊

明尼路成隊自爆啦屌你老母

1-1

亞特蘭大聯 1-1 多倫多FC

1:1

半大！

易到

12m唔入對家入

仆街燈到

反轉晒

dllm阿特上場又唔撚見你半大

多謝萬萬歲

靚入

好在無落注

Thanks bro

美職角大

派我未

華斯高[0]??

thx mate

追多注阿特ng

諗角大無諗半大 屌你老母

多謝萬萬歲
冇度波 可以汁2注

sick ball

Metoo

我了金木蛇

波都入左兩粒 美職你同我講冇角?

同琴日一樣？ Fcla入先 之後比人入3粒？

原來亞特miss 左12m先

好在3.5b 可以gel

大 [8.5 個] @ 1.95

主和波晉到？

買多倫多ng先

5-7左右

半2全2

同路了

12m唔入對家入係基本野

你話阿特呀

買大角大波無煩惱

早場有咩回血注好買

心靈阿特，投住toronto

半場0角gel

fatfat啦尋晚咁多角

意甲輸左10k

屌你咩 你估我場場買

下

角大已死

出現了

同路

寶蛇我了

拿狗6.5b 10.5b 11.5b全jump

齊gel

Gel!

競賽會 仲未goal jumped 得啦

水泥gel

我 甘美奧大屌未

星期五出山啦

哦

美職主隊屌打

華c高被屌打

提早一日

臨訓前亂買都中

lm

派？

事後我了

事後唔派咩 lm咗先

毒水 比卡超角大100%

屌串三場就係斷阿特撚大嗰場

大戰和其他cashed

我了綠色蛇

有無即場水

我仲諗緊邊個會中
亂買咩其他唔係望就客 應該好少會買和

角細

華斯高 1-0 甘美奧 被屌打

8.5企到咁硬 似下半爆

任何聯賽大戰都和其他 例飛

早買早享受

萬蛇

3.5b gel 我唔撚相信下半無2球

7.5中硬！？

甘美奥快手 你唔入就俾人入

Me

競菜又撚狗

施亞拉 1-0 富明尼斯

富明同甘美 又❌

美職10.5s gel得未？

Dodo個爐 差勁菜 對家就全開

gel 定

屌你老母 跟左3x4對家

快手gel

華斯高精神

得1c 點叫-8

7.5b 1.95了

比多球

睇墨超啦

有c未你老母閪

入球仲多過角球

不了 避左佢算

等6.5

10.5b點部署

反手細啦

買咗瓜達拉哈拉

入左7.5b

阿甲 主盤等針
禁屌 但即場盤d水回到仆街

6c 完？

想入6.5s

今場10c完

主一定有5c 怕西咩

暫時same road

頭先睇左陣
都唔落底

Diu nei

你屌角大神

Thanks light

多撚多封王了

9點半大有冇同路

巴閪齊心主贏

6.5B 2.01 8.5B 1.95

試下派 可能得

屌你老母場場都輸你嚟賭啊.gif

半場2c全場幾c?

半大24

華斯高1-1

甘！

11

6軍又絕殺

甘real goal?

甘美高水半大cashed

半大cashed
Cup plz

點叫 甘要叫cup 哥又要叫cup
賭西咩

差全大 幫你叫埋

原來太陽係盤王

勇士防守好廢

哥連追和未

大炒垃圾勇

原來係你

屌你 哥連追和未 咪撚燈我啦

蒙7雷goalllllllllll

屌你啦

Nba 快艇個場 買乜？

帕9.5 @ 2

阿特
9.5s 1.75
7.5 2.02

柏9.5s?

7.5s?

其實玩具 真係唔好一早買 等live

大炒啦

跟大

未開返已經2 針

我艇受讓

冇kawhi點買呀

甘美奧半場未到換2個

3.5b 2.88 gel得未

This real
Jazz仲要幾勁

要左咩

忍唔到手
甘 哥 亞拉

頭2場對曬

咁撚多半大 賭閪咩

Kawhi唔出

十成功力 賭比卡超角大啦

11點兩場主？

即場好了
想睇kawhi PG同場
巴買乜

Btw 我個fd 自ban左365
有冇咩網介紹比佢
我諗唔到

唔出 給果唔係邊會受讓

呀特6.5 馬會低水出面咁多

唔明

美職和主 哥連和客 求中ok?

佢永久ban左自己 bet365ac
佢話bet365係咁輸
想轉其他

比卡超學人讓波 真係笑死人

屈福特球衫上面個間

哥連半大4倍 又miss

比卡超半大24

山齊士

封咩

lihkg

阿特仲係2c

琴晚猁狗死咗幾多人

我車居然打唔贏王垃圾49000

Sportbet 囉
係咁輸不如介仲好

49000連勝

富明又針

上星期試過連針10口
點睇

隻秋

啊特同勁菜已死

又輸12碼
死獌狗真係好撚狗

冰撚完角未

阿特加時絕殺

琴晚牙朗絕殺 多仔反cup
屌點解呢啲波咁撚夜呀 晨早瞓撚左啦

6軍中la

屌你 老母 想兩c完？

8c完perfect

臨尾應該爆c

半大收

5.5b?

爆入就有

Var

垃圾蛆-1.5？

角大真係比狗買

唔爆c點爆入

成撚日輸半格

計

收左錢啦

搞咁多野咪又係1：1

祝中啦咁

屌你 應該5c完場

屌你老味 又半大

阿特球球都cup番落中間

半一成撚日中半格比狗屌

得兩角 真你舒股服 叫都無得叫

唉 半一盤又死

比卡超肯刷下角未

11點買咩

唔撚7買

半球全格 舒服啦

Celtics cup

今晚認真了

琴晚認真中左幾口
今晚跟你算
個腦好攰

4.5大

呀特刷角未呀 屌你老母

又冇c

萬蛇3.5b加油呀！！！！

比卡超8.5b

Gchi

最尾會刷

我諗住私食

等你古妹

好彩墨假正氣
美假上盤應該輸到嘔

咁你咪撚出聲啦屌

3.5s gel gel gel

唉 美職4.5 再買一買先

輸撚埋佢啦 啊特同勁菜

亞特食左屎

一線聯贏波我扮狗叫

76人214.5大2隊最尾唔攻

剩係垃圾時間已經任佢開 點買呀nba

墨假買咩好？

有無美職75分鐘入球分布圖

琴晚利物浦和其他幾多倍？

多倫多當自己打緊機？
換走兩個前鋒
換入兩個中場
第三個換走後衛入前鋒

打3中堅？！

80

美假有角未

Cc台狗會屌柒你

阿特唔刷角點贏?

冰到呢

Cls ball得2c

華斯高上啊

開到6.5B 派 頭5 100

100

有

Miss 12m俾對家入都知劇本係打加時

3.5s 4/4.5s gel

帕1:2 4c

200

蒙12

手

甘美cuppp 半大全大易到

ON9 華斯高 屌你老母閪

多倫多晉ok？

我

唉，又俾人cup

屌

3.5出現了

阿甲場波點解數據主隊禁屌
兩邊win果倍率會咁近

蒙7goallll

萬萬歲巴可唔可以出多啲水？

美職冇角

屌你華斯高

媽媽3.5s ok？

咁多半大 屌你老母

競賽會主1 派1

帕丘卡廢到

真係想半2全2

中lm

ok

好

點解可以無角即場發生緊咩事

我甘！

輸埋

1:2多撚多

多倫多 cup

抵啦 唔刷角 輸得好

多倫多FC!!!!!!!!

Q

3.5s頂實

阿甲呢d波60幾分鐘和波就已經1.66
尋日626果場85' 和波都仲可以係1.33
今場阿甲主盤凍過水

牙特

有冇var

話左toronto ng easy cashed

墨假半大全大gel

抵撚死啦 唔刷角

哥連泰斯 cup la diu dllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

東岸 西岸一哥

唔爆角有報i

抵啦阿特

主仲有無多一球？

墨假半大全大 蒙特雷3ng cashed
9.5b -6c ah diu........

唔刷角

無 外圍遠射

死撚晒

阿特抵死啦 唔刷角

想抽

半2全2 世界級

甘美奧 哥連泰斯 施亞拉
3串4快

起身2角 買8.5s
返到公司訓左成程車程重係2角？

準備3.5b
落後都唔刷就抵佢輸

有冇奇蹟4c........

3.5 corner all in la

牙特主場害死幾多人

me

美職有3.5b買
大新聞

又話主場龍門古沙點勁點勁

關你咩事？

我有7.5b
有意可交換

冇錯買咗上盤 10.5b都想佢輸

又話martinez 點勁點勁

痴撚線，朝早場場俾人反勝

美假得2C

華斯高

10.5b gel

亞特針埋

仲衰撚過琴日LA

唔信美職2角都無

可摸耳觀戰

琴日全針
點賭ar

阿特呢隊垃圾 唔刷角 針死

有冇奇蹟4c

角細日

阿假18射0入想點

發覺阿特下半場廢到瀨屎

2c all big corner handfoots are dead

3.5b有無人要

阿特no goal頂撚住

ed

美假得2c 屌你老母

我了......派?

哥連識入未

富明尼斯想點 屌打輸波

華高斯上啊

我有蘇b
有意交換

10.5s想知點輸

下半場冇角勁撚到

5連c未

我手持4.5b 5.5b 交換ok?

屌你咩 阿特踢到好似贏緊3粒咁

角大水泥針

真心 美職點都有6角掛？
依場真心勁

33333333333333333

會唔會2角都開唔到

美假都得2c 比你老母賭啦

半2全2cls...
3.5b 都要輸

比多角pls

3c -6

阿特好似季尾試過5角

-1

叫糊!!

角球雨ok?

世紀騙局 呢2隊仲要係平時都刷得下

冇事既 3.5b角

阿特個教練仲有2個換人名額 儲緊印花?

半2全3
竟然發生係美職

教緊巴塞 不了

今場擺明要做低賭仔

甘美奧12M

1-3 甘美奧

幻覺黎..
好在冇手多補個大...

C高又輸多粒

琴日同今日美職都閪

-2

One more c pls

肯定有絕殺啦呢d波

倒錢真係好容易 求其撳吓粒掣就得

4左？

就係知啲賭仔重注追數

華斯高追和走盤

補5比多2c我

美職冠軍會係邊隊

補5mins

55555555555

有冇5分鐘入2球既案例

多撚

真444444444444444444444

44444444444444444444

三連未..-2c

算啦

唔睇比分以為主贏左
慢慢攻

呢d垃圾波得果4屍想點

Nba就速龍 足波又俾多倫多贏？ 雙料

快 俾多角我

兩連快!

Toronto la
Nba都冠啦
加拿大行緊運

有種比多隻角

全晚冇一場0比0

5角4.9倍 goaal

55555555555555555555555555
4.5b cashed

555555
再比多c

屌 造俾佢咁on9

針5k

明明之前踢到識飛

加拿大>>>>>USA

輸波先2角 抵你輸啦 垃圾

真5?

有種再比多隻

真

比多角嚟

666666666

5C
仲有3分鐘

cls 4.5翻生

3.5b casheddddd

俾多隻角黎

角球易玩到

美職角球3.5b都唔買 唔好話易賭球

racing club入未

妹足90min 補時先黎刷 on9美職

比多隻角我一世球迷了

落後一球 大大力轟落去角大

3.5 4.5

得4角個app

輸小注4.5 6.5 8.5b 好彩係咁補

我了

屌你老母馬天屁斯

心跳

9.5s gel

試下比多隻角我

傻既先唔補

FT

美職 1 - 2 FT 5角

4.5 —66 輸少啲

好撚彩臨尾有3角

5-7 估中！

Dllmch!!!!
5.5都輸

屌你阿特唔刷角抵撚你輸

阿特正西波 一早刷咪唔使輸

3.5s 換條底褲再繼續

富明尼斯 生性D

4.5s gel

各位我夠錢還卡數了 多姐大家 多謝馬會

點撚都估唔到倫贏東決

多晉又gel得

躝

唉 唔聽人講
加油

射撚左20腳 一球都冇

Mama早少少講跟唔切

唔係拿狗場冰角 我都追番曬啲數了

比卡超刷未

勁菜會屌打贏唔到

4.5s

睇下即場有咩好野先

哥連垃圾入多球啦

3.5s gel

競賽射物撚野

555555555555555555
單邊刷角係點撚樣

小注無入球

2-1 哥連太C

蒙7雷好刷得

單邊唔知大唔大到

哥泰反cup 可以？

mama 即場角點睇

呢d先係踢球 邊似岩岩美假

買我艇 感情注

比卡超抵輸啦唔刷角

蒙7ng

3千本要贏90k找數點部署

正解

你估我係薯蛇咩

666666666666
贏波仲刷 抵你贏

想入會

帕丘卡 1-3 BYE9BYE

13GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

墨超有人性過美職

有角就有波入 易到

1-3

3球都係角球之後入

買緊客四

1買即入

主隊唔刷角 抵啦

咸巴點部署

8.5B持有中

墨假好耐無咁正氣

再追蒙7洗唔洗驗腦？

慢你少少

巴甲好難玩

9.5 早入左

齊中

5/5.5s 洗唔洗驗腦

應該仲有粒 主定客好

點會冇10c

驗埋個腎啦 隨時豬到要賣腎

睇好客 穩陣既等4.5b

蒙7 ng有3倍水就入追多注ng

墨假開咁大架咩

封乜

點解封

華斯高追和未

Var 12m 但係無俾

主定客

7C

主

77777

爽爽爽

球證又買左

墨假正氣好多

美職除左羅湖城點會無10C

等乞錢中

天變

唔係架 阿特季尾

帕丘卡10.5b,入

即場有咩好買

繼續客Ng

／
no goAl

山齊士會帶帽

屌又有堤格

客ng 重心？

ALLIN

托盧100%

有無人跟？

9.5b?

跟

蒙7試下比多球

1:4未
all in左早餐錢客ng

買10蚊

我晏就都all in埋

有冇話比我聽場5:5係未假波

整多三角快

比卡超8888888

有重心
有無人要

屌你老母
9.5 升到2.5 即8

賤撚到

蒙7快入 等緊開飯

餓死啦

9.5s有冇

整多兩角快

講

1100 2場都下盤

Goalllll 8c

蒙柒快入

角呀DLLM

-2c 刷刷刷

刷刷刷 刷刷刷刷刷刷

到主刷角 仲唔係主NG

玩完，得返兩角

紅牌

蒙7 rc

11打10肯定刷了

屌 蒙ng jump

蒙RC
係時候到主隊發揮
角呀DLLM

老虎勁架

買親D隊成日拎紅牌

澳假mc劇本入多粒

var rc

點架 紅完又要睇Var

睇var又拖多幾分鐘

戰神卡

封完未呀 我要補角大呀

你估真係睇var咩
上頭比緊指令佢

角細了

比卡超杯佢

真紅?

蒙柒雷ng 10 1 200

m

屌 比卡超秒goal